沙田站快閃裝修可能會危及新城市裡面ｄ人

因為好可能警謊借此進入新城市廣場，好似新港城咁，仲有上次新城市一役佢地有人斷手指，佢地心心不忿，而家濫權情況嚴重，除時重覆８．３１，我覺得唔應該系呢道裝修，可能會危及新城市裡面ｄ人，當然因為蒙面，亦唔知系咪前線做．

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

幾個防暴探子進入沙田站新城市廣場入口

唔止謝sir，連er er er sir都……